想問香港仲有邊到有得買高質少少既傳統入耳耳機

budget 100-200
最好係藍牙

傳統又藍芽1999

上網見到有款傳統入耳既藍牙耳機

打少左個0

我所謂既高質少少係 正常音質
樓下電腦鋪58蚊傳統入耳耳機d音質好劣

之前一直用remax rm303
用左年半壞左一邊耳機
個ex送 唔知佢邊到買

100-200

200，藍芽mouse 都窄窄地

上carousell睇下有冇人放跟機akg囉 音質都ok嘅不過冇藍芽